代課導師展示煙草物分享吸大麻經驗 校方稱跟進

大坑東宣道小學有代課導師疑在堂上分享吸食大麻經驗，更展示煙草物體引起家長憂慮。該校今(18日)回應東網查詢表示，校方本月1日從學生口中獲悉由外判機構協辦的課後支援班代課導師，在課堂中與學生談論與毒品有關的話題，並展示類似煙草之物。

校方指高度重視事件，並關注對學生造成的影響，因此一直與警方緊密聯繫，作出跟進，現階段不便披露任何資料細節。校方就上述事件作跟進後，已在上周二(12日)向家長發放通告交代事件。

大麻合法化，學生自殺率跌至零

深耕細作

其實好老師黎 想學生真正學習 而唔係死讀書

睇下分享吸食大麻邊方面啦，講下吸食後壞處叫班學生唔好試咪ok囉

cls 當年上BIO MISS都拎condom實物嚟教書啦

又唔係拎D草出黎

課後班果d 導師係咁上下

非禮勿言
避而不談

啲家長.... 以為唔俾啲細嘅知 就唔會學壞 隨時啲細識晒啦 而家啲youtube咁方便

唔準搭我搏頭

你唔食我未唔搭囉

🙉

認真，教小學生係唔應該，真係太細個。

真係要教就教中學生，連埋bio 通識同history 咁教，講thc cbd cannabinoid system, 合法化利弊同埋war on drug

咁樣先真正改變香港